唔講我已經唔記得左有xbox依部主機

有冇人都係咁

XBOX 乜嚟架？

我都唔知

收開幾錢一個 post
點入行

6毫子，多過五毛
只要你記返起有xbox就入得